只有達成呢4樣野 今次運動先可以告一段落

1.獨立調查
不解釋

2.全面改組icac或者成立比其更高級別既機構
呢個具備執法同監察功能既組織必需要係第三方機構 不從屬於特首 具有執法權力
機構領導班子由大法官內部投票選出

3.特赦義士
不需要解釋

4.停止黑警人工薪酬調整
可以降薪 絕不能加薪

收皮啦
雙普選
完

我同你講，無真普選，係唔會告一段落

五大訴求缺一不可

想達成呢4樣野要做倒以下呢4樣

1. 全港罷工
2. 癱瘓陸路交通
3. 癱瘓機場
4 罷課

相信冇1個國際城市頂得順呢4樣野持續2星期以上

一，調查警隊，罷免黑警，刑事追究，提升入職門檻
二，解散政府，解散立法會，進行公民提名雙普選
三，釋放被捕人士，特赦坐緊監既義士們（被告暴動罪名既人）

一定要真雙普選!!

雙普選就係同神燈許願要多無限個願望 自然可以解決其他訴求

不過雙普選並唔係唔合理既要求啵, 要求民主好合理

咁睇黎無得完

最重要個樣都就拎走佢

係 所以先顯得雙普選無比重要。
但唔可以求，831之後嘅中國已經無可能再比香港有普選。
要自己build出嚟

唔係潑冷水...要爭取到真普選先選「完」...唔洗皆意會完

雖然我支持

真心覚得有難度。。。